每日都喊到成個豬頭

無時無刻可以喊
完全冇動力
非常迷茫
冇目標
返緊自己唔鍾意返既工
好想死
但知唔可以
每日行屍走肉
成個人活在過去
好辛苦
好大壓力
好攰
搵唔到快樂意義
最怕
就係人
好害怕傷害
邊個都相信唔到
交唔到個心出去
每日既願望就係
摺係屋企，困係房到
唔洗同人相處
同屋企都唔洗

後半段一樣

全部一樣
我今日先喊左2個鐘
係屋企人面前又要扮冇野
好攰，一路喊一路諗點解自己冇努力咁去死

一路都等待一場意外
令自己消失係呢個世界上
冇勇氣去自殺